台北櫻花

小弟下星期快閃台北三日，帶埋屋企人去
想問會唔會有櫻花睇？

有無巴打係當地，有相關情報？

Thx

唔知仲有冇個報花況網站？
如果有就好易安排

一二三月都有櫻花，不過唔同地方唔同品種

我都係
諗住去陽明山 同埋 東湖櫻花林
但係我個三日都下雨！！！

好難遇正好天我覺得